建議admin整個財經台老散情緒指數

整個指數可以睇財經台開post數量整個日月年K線，就知道個市回調或收皮

支持